\thispagestyle{plain}
\centering \section*{Triodimali}
\index[in]{Triodimali}
\index[in]{Bruder, nun wird es Abend}
\index[vw]{Abendlieder!Triodimali}
\index[vw]{Abendlieder!Bruder, nun wird es Abend}
\index[vw]{Autoren!olka!Triodimali}
\index[vw]{Autoren!olka!Bruder, nun wird es Abend}
\index[vw]{Autoren!Erich Scholz!Triodimali}
\index[vw]{Autoren!Erich Scholz!Bruder, nun wird es Abend}

\begin{angaben}{0}
W\&W: olka (Erich Scholz)\\
FA: 29 FU: Nr. 170 GB: 35 LB: 42 MO: 27 TS: 174 PI:\checkmark
\end{angaben}

\begin{tabbing}
1. \=Bruder, nun wird es \=Abend, \=nimm dir ein Glas zum \=Wein.\kill
\>\bf a\>\bf E\>\bf a\>\bf E\\
1. Bruder, nun wird es Abend, nimm dir ein Glas zum Wein.\\

/: \=Schenke \=triodimali, \=triodimali, \=triodimali \=ein.:/\kill
\>\bf G\>\bf C\>\bf a\>\bf F\>\bf a\\
/: Schenke triodimali, triodimali, triodimali ein.:/\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
2. \=Stopf' dir die lange \=Pfeife, \=denk' dir nicht viel da\=bei,\kill
\>\bf a\>\bf E\>\bf a\>\bf E\\
2. Stopf' dir die lange Pfeife, denk' dir nicht viel dabei,\\

/: \=Singe \=triodimali, \=triodimali, \=triodimali \=zwei.:/\kill
\>\bf G\>\bf C\>\bf a\>\bf F\>\bf a\\
/: Singe triodimali, triodimali, triodimali zwei.:/\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. \=Nichts will das Lied be\=deuten, \=als etwas gl"ucklich \=sein,\kill
\>\bf a\>\bf E\>\bf a\>\bf E\\
3. Nichts will das Lied bedeuten, als etwas gl"ucklich sein,\\

/: \=Dreimal \=triodimali, \=triodimali, \=triodimali \=drei.:/\kill
\>\bf G\>\bf C\>\bf a\>\bf F\>\bf a\\
/: Dreimal triodimali, triodimali, triodimali drei.:/\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
4. \=Mondlampe lacht im \=Fenster, \=Schlaf klopft an die \=T"ur\kill
\>\bf a\>\bf E\>\bf a\>\bf E\\
4. Mondlampe lacht im Fenster, Schlaf klopft an die T"ur\\

/: \=leise \=triodimali, \=triodimali, \=triodimali \=vier.:/\kill
\>\bf G\>\bf C\>\bf a\>\bf F\>\bf a\\
/: leise triodimali, triodimali, triodimali vier.:/\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
5. \=Traumschwere Worte \=fallen, \=Stille besiegt das \=Haus.\kill
\>\bf a\>\bf E\>\bf a\>\bf E\\
5. Traumschwere Worte fallen, Stille besiegt das Haus.\\

/: \=Trinke \=triodimali, \=triodimali, \=triodimali \=aus.:/\kill
\>\bf G\>\bf C\>\bf a\>\bf F\>\bf a\\
/: Trinke triodimali, triodimali, triodimali aus.:/\\
\end{tabbing}

\begin{picture}(0,0)
\put(-50,-120){\includegraphics[width=80mm]{./Lieder/Bilder/pfeife}} 
\end{picture} 
